ifc 番工，但月入14k ,你問我答

50歲都得14k?

是

自稱.....

屋企廁所幾大

清潔？

著咩返工？

翻幾樓

藍精靈？

怕自爆，唔答

no

衫

月入14k

飲食

依咩工種

住私樓？幾尺？

HENDERSON bank office d CLERK唔知係咪係ifc返工

點解唔做食焦

要同鏡叔反映下

伙見過有OFFICE無CLERK?

鏡叔成日去老麥間IFC度度買野食, 樓主一定成日見到

Henderson BANK

1期？

係

ol圖呢

其實大把人係咁

BACK

ifc d保安 cs係咪都咁上下 ?

IFC邊間飲食業

1期啲公司差啲

咁既人工係個頭開飯冇咩選擇

公司包

屋企徐晃幾大

所以大家唔好以為出入高級商廈就係事業有成

樓主巡樓
所以唔定

番nespresso? 聽講pt 70/hr

cs好似萬6 要有幾年經驗先萬6

破左處未

屌以為保安添

這算是好景

男定女先。邊層多靚仔

50歲(14k)

on9 先做保安，唔包兩餐

女

可以日日搭船返放工